(抵你死呀臭雞)睇到呢啲post真係笑出聲

死臭雞比mk仔中出完 生埋仔就唔要條臭雞 隻臭雞仲要post上fb

寫到後面無哂標點

Too long; didn't read.

我相睇嗰31張相多d

打到一半彈app點算？

臭雞已隱藏post

又係你自己比人中出既 怨乜野

樓主咪就係條mk仔

咁你都知